Životopis
 
Jmenuju se Adam, narodil jsem v čině 1.9.1992.  Teď jsem v praze bydlim {adresa}<co>.  Rodiče každy má svůj obchod.  Můj maminka se jmenuje Eva a jí 40 let a tatink tata se jmenuje Adam a jemu 41 let.  Chodim do 9.A, ve škole nerad se učim jenom někdy, ale znamky XXX mi jdou dobře ale v něktdy některy předmět prace ne.  Průměr mam docela dobry{tečka nad y}<co> a chtěl bych chodit do obchodní aka{d|t}emie.  Ve škole mi dobře jde Angličtina a mam taky rad tělocvik a zdrod zdravodní výchova.
